﻿ Khó có bất_ngờ
( NLĐ ) - Vòng 1/8 Cúp_Quốc gia sẽ diễn ra_vào chiều 7-1 và 8-1 với 7 cặp đấu , trong đó , trận LG Hà_Nội ACB tiếp Đà_Nẵng trên sân Hàng_Đẫy và GM M . Nam_Định gặp Hoàng_Anh_Gia_Lai trên sân Thiên_Trường được nhận_định là 2 cặp đấu hứa_hẹn sôi_nổi . Ở các trận còn lại , dựa vào ưu_thế sân_nhà cũng_như trình_độ chuyên_môn , Mitsustar_Haier_Hải_Phòng sẽ dễ_dàng vượt qua H . Thanh_Hóa ; tương_tự , GĐTLA có_thể giành trận thắng đầu_tiên trước Đồng_Tháp , TMNCSG cũng sẽ không khó_khăn khi đối_mặt An_Giang và Bình_Dương lại sẽ tiếp_tục giành trận thắng thứ 2 tại Cúp_Quốc gia khi tiếp tân_binh V.League K . Khánh_Hòa . Trận_Hòa_Phát_Hà_Nội gặp P.SLNA khá cân tài cân sức , nhưng người hâm_mộ muốn xem đội bóng thành Vinh sẽ chơi như_thế_nào trước cuộc khủng_hoảng hiện_nay .
T.Trung
